Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 330 又派貨啦

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

係咪有人要後追

乜7

真係CLS

新POST留名 + 又到左求其搵D野貼下回顧下既時間
記憶中呢架車好似等左兩年半
( MK50 等一年左右之痳........輕鬆啦 )

VENOM2

LM

比人秒左啦

正常呀

想後追返隻mk50 rerun單，大家覺得+500有無機會偷到雞？

就人時間地點又即交收再加包檸檬茶

加多個KFC 可能得

我12

你記住同佢講埋
一定要買到

加檸檬茶平啲喎

我等都廢事等 3400狗衝左隻現 聽日交收

LM
23號出去攞bluray唔知有無機會可以順便上20樓一次過攞黃6，scarlet同wm4呢
gg 12號單同wm 30號會場單

車錢你幫佢出埋

仲DVD.........?

btw幾多號出

23 我訂鐵
cdwarehouse訂

我之前全部齊Bluray

想講 , 點解 女權隊長 突然無做3D版

唔知 復4都無
但係屋企會睇3d版？

有卡好似有POSTER
鐵盒就係鐵ONLY

我張wm4單水尾咁濟，有排等

放左佢收頭單

我反而覺得iw hea啲，如果佢好似iw咁就可以唔洗諗訂別注

啲大陸憤青痴到走去搞上海公司

最驚佢遲d出合併版，又要再買

再up過

實出 9月

別注版係普通膠盒？

屋企電視OK大 , 3D 好靚
Marvel 系列3D 暫時最靚應該係 奇異博士

紙盒加膠盒

比你地講到好想買

唔啦，唔心急

其實香港點樣關班支那人咩野事？

box set 由ironman 1 到ffh 洗唔洗二千

想要本書仔同POSTCARD
結果訂左別注

用返3d鏡睇？
其實我最想係買投映個種電視

冇腦

依家有無得買返iw別注版

好快無事架喇，大家繼續食炒價，排通宵

帽得40頂 仲要poster得一張

LG cinema 3D
平時戲院果隻膠眼鏡之痳 ( 唔係IMAX , IMAX 係另外一隻 )

之後就買親碟都2d + 3d 了

出面好撚多人屌緊HT 好撚慘候活

正喎

你地去鋪訂?

搵得人仔係咁架啦，中立都唔得，一定要你奶佢係常識黎

自己貪錢有咩計

買啦
iw別注版開箱

iw鐵盒版開箱

黃6 14號尾單今日都拎得
應該全派

end game勁hea
far from home勁靚
送一個可以郁眼嘅面具
包裝同cd都幾靚
end game 內籠同cd設計都冇咩設計
post card 好似都係睇電影送嗰啲海報(？)

有碟花正

買現貨唔係唔得，但會比海關屌
入張單先，遲下再拿貨，感覺上無一次過駛咁多錢

上年將3D換咗4K
3D電視都唔再出
四眼撚表示睇電視唔想戴兩副鏡

4咩版先 因為有分香港 美國 法國 日本唔同
上依個網望下先

我平時都係用ps4 play blueray
無得播4k

Same睇下下年部ps5 sup唔support 4K blu ray，如果support就買返4k

IVL洲立係咁
上次出CA3 blu-ray連條聲都衰過人

年底睇sony係game show講乜啦
唔講就下年e3啦

其實信和都落埋閘果陣 我想知班支那糞青想ht點開
講定唔開又有得嘈 愛蝈上腦
如果果兩日開訂結果落閘無得訂 得罪埋香港班vip 轉頭又同你報消防

班生翻唔訂一排之後後追就開心死

Btw 其實佢地反美帝做乜玩marvel

85普通版95折訂係咪 1000訂 尾數1546？ 因為未見過95折單所以怕有伏

1.0??

Yes

(訂價2630 + 50) * 95% = 2546

訂哂鐵盒同別注blu ray

橙WM1好7喎

Thx

睇下a4有無zavvi版先

無唒Quicksilver

隻隻都係咁 藍4又7 黃6又7 咪又係升

好出奇?隻野多人要咪無哂

WM係胸像？

岩啊越7越升！venompool遲下又升

zavvi燈盒一早滿額
但70鎊不了

好耐無留名
啱啱瞓醒

到時wm1越睇越靚又升入坑之後未見過一隻唔升乜柒都升

升左三倍

不過碟唔後追了

話跌果啲 一定炒狗mon post

炒家末日

炒家又有得炒了好野

SW系列

全面進場

Hot Toys 《蜘蛛俠：決戰千里》蜘蛛俠1:6比例珍藏人偶 (電影期間限定) ，現由即日以現貨方式於海港城 Hot Toys 全新主題專門店 Rebel Base 公開發售﹗歡迎前來參觀選購，如有任何查詢請致電23237716。

地址: 海港城港威商場4樓4017號鋪

#HotToys #RebelBase
#SpiderMan #FarFromHome

橙係三仔最靚個隻

屌走左先返貨

唔洗可惜
好多人都話shit quality然後退貨

RB又益炒家

好快比人掃晒啦

收工放6點pk了

大貨？？

返左廠維修果d

衝呀

唔po fb都可能有d機會，po左就冇了

成隊車隊
去緊rb啦
炒家們

唔撚掂 6點收工 好想要隻

頂 六點先收工買條毛咩

有興趣想要19呀

6點港島收工，搭船快d定地鐵快d

兒家去快d

屌 我6點先收工呀 仆街

6點尖沙咀收 6:10到 想要隻

lm

出到去都冇曬啦

應該好快就比人掃哂

HI！！！JASON LEUNG！！！

炒家已經到咗啦

最多半個鐘啦

屌我好撚想要番緊工

怕佢得2-3盒

排長龍

唔係香港先搞d咁嘅野

好彩有homecoming deluxe 唔洗狗衝

竟然冇人po avenger 狗衝gif

唔冼再擦存在感啦賤畜

上次ca46 頂到7點仲有

今次點同

無刷！！打個招呼姐jason！！！

格離7仔D呀姐

喺附近
落去幫你睇吓

2-2.1k左右

rb現貨
這些機會⋯

好撚想要 屌你老母

好想係附近番工

next time baby

屌又係抄家玩

想知rb收唔收eps電話唔通

20分鐘內有冇機

現貨有sad 無得換喎

Rb收apple pay?

門口好多人

Photo?

收保養單囉

收

想知WM MK4同MK50派到邊
打左十分鐘電話都唔撚通 罷工?

仲有兩板巴打快手

唉 好想要

Thx 希望出到去仲有

唔似少 好多人排緊 一人一袋咁拎走 set緊隊

屌你返工時間先出

今日真係大奇蹟日又有咁多野派又有紅藍現貨買

咁多人排姐係依家去都冇望喇

嘩 個個返緊工鳩衝去買

全部都係返緊工鼠出黎

仆街係咪同一間公司架

半個鐘後到睇黎都無機

唉 這些機會...

嘩
咁唔夠快啦

好快比大陸狗掃, 口裡說不

睇下邊間公司報串

仆街啦,5點幾6點先中環收工,去到咩都冇啦

求幫買

依家出去應該冇啦

6點尖沙咀收工都無用 實無晒

成個部門收HOTTOYS份大利事
好撚酸呀

應該係排到去櫃檯問佢拿
點幫

我頭先已經係個到

依位姐姐都玩hottoys

ok，留TG

好撚灰 而家先出

想知多唔多貨？

Facebook見人話已清

+1
@auinan

而家中環有冇機

六點後去係咪無機。。。

門口
3個圈到

HotToys微博聲明

好多人

有無巴打可以幫買

我今年都入u 而家衝緊去買黎送俾自己
有心嘅就應該自己去or食炒

唔係果邊返工又蛇到出去 根本上唔會買到

一人限一？

唔係掛。。咁癲

入u買隻cosbb算喇

放心fb大把人幫買

你真心定假膠？做伸手黨做到你咁樣都真係幾肉酸

為有食炒

返緊工走唔開 唔該巴打幫助

算9數啦, 你覺得有幾多人係真玩家, 個撚個買完番去加幾舊王一千蚊放走, 理撚ht up咩9

仲有

幾多

FB大量收手續費代購

生面口幫手買黨全面進場

屌個個叫人幫買
衰撚過之前果個原價-100排
幫你地班乜都唔洗付出既人買
對後面狗衝出黎排隊既巴打幾咁唔公平
慳d啦你地班幫買撚

應該係買完即炒

今次真。真全派了

可摸耳幫小妹買一盒？

mk5 mk6都搶到，今次呢隻平野隨緣了

厲害

屌anson

小妹anson 幫我買

未截龍

巴打附近返？

3唔識7幫咩撚野買? 自己買完放上fb炒唔好

新手一問，隻無頭蜘蛛限買一隻點幫衣度啲買？

巴打排緊? 每人限一?

唔只生面口

可唔可以幫小妹anson買一盒

快到

收apple pay?

應該7 8成都係炒狗

係對面做7仔 真係抵

放工先去果堆唔洗諗啦

荃灣依家出
應該冇
為有食炒

無人講截都照去架啦

我入左u 想買隻獎勵下daddy 有無巴打幫買

截左都話未截撚人出去

fb話4-50人排緊有冇咁多貨

今水紅藍會唔會有機趺到1500-1600

一定唔會

點都2k掛

排到放工都有就可能跌

快d截龍等我死心好嗎？

應該最平都要1800

唔係規距問題，無啦啦比成千蚊幫你排隊買野？
我就唔會好意思咁樣麻煩人喇

返公司分錢囉

炒狗死全家

你E家都未排已經可以死心

已搶一隻 門外勁多人去到七你蛇餅

睇下開出黎係唔係D退貨合體

包膠點睇合體

應該好難

支那人記得唔好買
買=支持港獨

係咪等錢洗

限一?

頭, 配件之類

係

有啡，全新

梗係限一

希望貨量多，個炒價會回落少少
閹割版都要食成千蚊炒

附近返6點收都無用

後面個男仔個樣好淫賤

好多炒家

巴打識影喎

白衫囡+1000賣比我都狗衝呀

少一個對手 多一個機會

排+2000

我意思係水尾生產D 貨品質可能有問題

超多保險拖埋同事來

+2100 pm me thanks

成身汗，而家唔使來

而家到金鐘

濕L曬

咁多人都唔截起碼過百隻

撚狗炸下話

+3000 要條女 盒野送比佢賣多次

可能佢自己要呢

盤點完多左百幾二百盒貨？

Ffh有得買喇？

愈多貨對真玩家愈有利

Howard係咪俾大陸仔激親 平時應該放上海老鼠公園賣

無所謂 我要條女姐

咁多人上網訂左冇去攞

4:55由油麻地跑過去，隊尾入左7仔後面

整多左

又岩喎

hi , 聽講猴活又撚狗 , 又什麼狀況

推

完

molamola
e隻好想要 但食炒又勁唔抵

跑成兩個站你都算犀利

截？

截左龍

source？

唔係有班香港人都唔買咩

無了

無得排啦要source咪黎排

人地真係盤點又唔信
屌你班ChiNa仔屈鳩候活港獨
亂扣帽子
唔撚賣你呀ChiNa仔
食屎啦

我前後師兄都出曬汗

20樓個電話係咪唔撚聽架啦？

歡迎過黎

一手，已cut

會趺幾多?
幾百?

賣埋現貨冇哂再升都似

100百隻內， stop左啦

DS2.0同IRON GG剩低果D貨擺香港好冇
唔好再去上海

留返D貨係香港賣好過啦, 多多都同你食

已截

屌佢老母死炒狗

白衫女？係就要

真係狗嚟, 唔撚係玩既就唔好撚排啦屌你老母

上到去話截左 差1分鐘

頭先排前面六七個西裝友好似同一個office落嚟買

推到知邊間公司

衝上去有得賣發現唔可以用Apple Pay

見工？

屌

Same

我有卡

上面貼左樣 睇下起唔起到

Rb玩貨賣幾錢？

我走咗啦留返俾下一個有心嘅師兄

Anyway thanks

橙

mk5星期六可以狗衝
今次喺office繼續做狗

EPS 信用卡無？
連1200現金都無？
咁抵死

知道截左之後反而鬆一口氣

早知頂你位

點知係留左比個炒家

大把office可以落一落樓食煙買野啦

買完出嚟截咗

出嚟拎貨鬼知咩順便咋嘛

原價正啦

你老母都抵死 生左你件廢物

仲要有保養
可以放心玩

唔講仲以為買左你嗰份

成班友仔喺度葡萄
買唔到係你問題啦
關人鬼事咩
其實呢隻都唔正，冇頭雕

啱啱到尖沙咀 點知話截咗

好彩仲有隻黃6
依家去攞貨

大家玩少隻囉
好唔閒o者

出街唔帶銀包？
得個電話

仲話叫人唔好去 小個對手

有無人知civil war 嘅cap 同ws 二手賣出去幾錢
想捐錢俾義士

隻GG promo 原價幾多

買下野又唔會炒嘅
做office 又唔係坐監
利申中環office 坐左的士過黎買唔到

隻野現貨幾錢

好似12XX

1280

呢個慘d

銀包係咪一定會有1200現金
唔想信用卡連埋銀包一齊唔見所以唔放落去有咩問題
EPS係咪個個都會申請？
我唔明你咁樣鬧人有咩意思，係咪因為你唔夠人哋手腳快所以葡萄人？？

嘩，唔怪得咁多人衝
輕鬆執

其實普通提款卡都得

又執幾舊

who

sb仲有無hoa買出緊去攞黃6

條友不嬲都好撚串 唔知有咩得罪佢
算啦

全派左好耐啦

不過呢隻野真係唔特別 原價OK 炒價不了

呢隻野賣1280
1700 都秒

尾水應該未夠一個月

未夠

可能有人未拎呢

呢d睇下算，明知無可能買到

開個地台

支那狗又話擺買
岩岩先見到堆

到底係咩驅使你咁做

你想要？

真係會有人呢個時候先嚟買cosbaby

好多保險狗做埋炒狗

性質一樣

未，我有一隻未拎

遲下1/4蜘蛛現貨
有冇人搶

31號休息,3號休息,5號休息,咁多日盤點仲需要你擔心?

食炒唔值

我比較自由

個個放2000
個個排1700

買唔到現貨1:6
只可以望住張1:4

其實點解之前個隻食炒都有人搶
呢隻冇人要
你地真係為d配件？

想知呢一批係咪冇啡盒

有

咁坐的士 不如你炒價買啦

個個排1700，佢出幾多，我出多...1蚊

有幾多真係自用
個個都係拎黎炒

繼續bin c

有紅黑,呢隻不了.又無頭雕又無無人機

截左？

係收就快
一排後又上返去

一開始電影未上
明明1700-1800一街都係

有冇人收到聽日排mk85 bd封確認信？05分都味有

完咗啦

抵

出哂email啦

有乜撚野咁大鍋

Next year baby

05分收確認都next year

d人睇字面意思就當係

食佐炒先黎放貨， 真係嬲嬲地

食左幾多?

其實有D香港人同中國人一鳩樣

又係你自己話"味"有

唔關事喎，自己揀時間，未full 就有啦，係唔係資料重復左？

有無人收 Avengers: Endgame - 1/6th scale Iron Man Mark LXXXV (Battle Damaged Version) Collectible Figure
利申：幫人抽 多了 唔好屌純問下

收隻JW比女友先，佢睇完套戲愛上左JW 想玩佢支fucking pencil

呢個又真仲諗緊到時點擺 呢隻仲要可以即刻玩

冇玩HT嗰啲 睇完標題就即刻屌咗先

原價可以一戰如果食炒就應該不了

仲叫香港人罷買ht

原價都要諗下啦

原價收

可唔可以幫我買一隻, 我細路入左U , 想買野送比佢, 可以比jupas 證明, 有冇好心人可以幫幫手??

無啲大志叫佢玩你碌fucking dick算啦

同蜘蛛俠一樣，抽多左，原價收

細細隻擺電腦枱唔正咩我無打算驗屍咁左望右望

原價

可能玩厭左

估唔到真係有85禁多

原價就會好多巴打信禁多左

原價減500收

個500幫我捐去立埸

咁突然FFH紅藍有現貨

我冇確認信 但有qrcode ....

洗唔洗咁多人屌
利申 冇諗過要 唔係炒家 冇係樓上工作

排-100打擊炒家

係咪原價先係既話你會見到好多tg

尋日盤點

加一百我都信你

rb條女走左未

炒狗死全家支持原價打擊炒風

炒乜鬼 真玩家回血啫

買到

識排一定係千五
計埋的士錢算啦

動漫見到實物完全想要平過1000蚊可以一戰

走左，同兩個西裝佬一齊

排條女

去證明自己真係做貨品整理

同你個名一樣，共享xx

咪講左有HT有閪屌

p牌仔唔好真心膠喇好嗎

開心共享

係倉底搵到現貨

自己有homecoming

岩岩+500買到隻

現貨依加做緊$3500？

咩時間單先

各位手足我想請問係咪有個分享派貨日子既谷？
求share

遲入坑既後果:
用普通mk85 bd加錢換普通mk7單，希望到時條友唔好放我飛機喇

Mk85 bd唔好放啦

fb群搵到?
咩時段我都無所謂

bd出貨個價買到兩隻mk7

啲炒狗放$2000...

西裝炒狗

加幾多

自己追post啦

jm9

Jm9...

放心會有85做先鋒打好個價 之後比BD全面進場

救命 我8月1果陣 彈哂google驗證
同紅字話電話 電郵已登記 又話日子已full
係咁換資料重新禁提交
最後得一次轉到頁面話成功登記
同得一個電郵地址收到成功登記電郵

依架收唔到QR code同hot toy cs電郵玩左2日
佢都係咁話我比佢既資料同登記記錄不符

我真係放棄同人收單算

老老實實 $1800 都唔會多人要

根本紅黑同HC版先叫抵玩

5月8日

我尾場都未換到

真心 呢隻食炒就唔抵啦 配件少又無頭雕
西裝炒狗炒唔起了

大把人搶住要

又會咁突發既 而家去係咪都無哂貨了

遲下2000咪又個個搶住要

搵人試下FB 開果post寫放1800
就知結果

做壞規矩

人道基金？

原價就大把人搶住要

搶唔到果個

有人會原價放咩

GG係咪完左無人聽電話

完左好耐

仲有快衝

截左龍好耐啦

實後悔

個頭雕 扣50分

咁可以唔洗去
安心拎WM

L dog

哦

點解依家個情況咁似去返一年前個個笑CA46炒燶

有無ching有pepper 第三方 頭雕既link
啱啱課左rescue 張單

重有得買啊

85 張單好似 1000？

1500

Scarlet>>>>>>>> ffh movie promo

True

我有gg實同佢換

有人開FFH GG +1200 換黃6

其實 以炒價又好 原價都好 1200 1300都合理

多配件玩咁多 啲配件又夠新奇有趣ffh玩乜？玩啲鼻涕？

Scarlet GG 遠超FFH

Movie Promo 都上到2200

我唔信Scarlett 唔得

Scarlet 已經2600左右

2600 有人收咩?

廿樓仲有大m記燈箱 但係hoa就無囇

冇人接喎好似

現貨我諗比盡2300

有都唔到佢買啦

自用唔使理

黃6之前又係唔派唔炒

因為無人想diplay張單

Display

我見黃六全派都同開頭個價差唔多，都係+1000～1200，反而緋紅就真係唔派唔炒

Display張保養單 又幾好玩咁

幾$？

+500
佢張單都算早期
不過我個張都係早期

覺得50rerun派左又會升返

bd 分分鐘2022Q1 Q2先有,等唔到咁耐

一派就愈睇愈靚

本身都有會場版，所以無所謂

四寶開人人唔睇好GG
次次GG 都係開訂唔睇好 派貨火箭

仲買乜撚野呀！HOTTOY 賣港奶共呀！

一陣第一次上去拎貨
現唔現場拆啡好

到時700-800放左個d就

拆喇，全場矚目

所有GG都係要見到現貨扭到好靚先識火箭

+1200

人類總會犯同樣嘅錯

你加左1200先換到？

6寶gg為一不利因素係套大隻

呢位巴打加1200
係啊

原來endgame別注版預訂係有quota

Mk7 其實係邊隻？

Mk6下一隻

師兄 你有冇睇過avengers

咪mk4同mk3合體

SB有紅marvel大燈現貨
完全冇人買
睇黎個個都等mini

居然有人唔識乜7

啱啱買左隻gg想換喎真心
我之前唔得閒㩒85bd

total 2700，仲未計85炒價

後追果陣就識

唔識咪唔洗後追

係我85BD 收單 一街都係

GG換左 應該收唔返

會變左mk43

有相簿真係好正

我指係邊一套

套套都換唔識分

Mark 123 IM1
Mark 5 IM 2

其他已經唔記得

1900收左scarlet gg可取單

次次見到都忍唔住笑

咪又係搶住要

見到都痛

呢鋪真係Whatever it takes.

Im 1 123
IM 2 456
A1 6 7
Im3 8至42
A2 43至45
CA3 46
GG 47
Iw 50
Eg 85

仲以為跌好多 點知都係差唔多價

訂貨嘅我像個on9

咪又係2000

沒事沒事

46個價幾多 我唔知

幾日後又變返 2XXX

我換次日會場12點

今晚收 應該係最抵概時候

嚇死，以為你換普通
咁補1200都算合理既

mark7大愛 當無見過85炒價

已聯絡神盾局

隻蝴蝶好真

屌 岩岩玩 中大伏 starlord and 黑蜘蛛

今日好多毒物圖

點解會伏呢？

想甩都甩唔到手 果陣多手訂左 starlord 黑蜘蛛個地台都叫 令少少 starlord 無特色

下....

唔該大家出Post畀多少少資料

借個位講下，未確實嘅資料麻煩大家出post標題寫明「未FC」、「求FC」，唔好畀自己友誤導搞到自己中伏！民間記招信用好重要！

咁點解你要訂？
新手炒家？

似係

最尾你又買到既

講真 新手有得訂呢2隻已經好開心
我入坑既時候starlord 2.0又冇我份 3.0又未出
Gg又係

我同你同一情況 我收到QR code email

咩叫手多訂左starlord? 你訂之前冇撚睇清楚㗎咩? 登記完仲有幾日時間你諗,諗完仲要上20樓訂。

不如你講白d啦,炒得起咪鍾意,炒唔起咪唔鍾意囉

可能覺得3.0係閹割版
但2.0真係炒到太貴

呢隻係之前收

以前嗰隻爛咗隻腳想買多隻返嚟

係咪見人炒又跟住炒
以為炒單賺硬
點知炒車

個thanos 同 mk50 配件真係

Obiwan事件

原價-100收starlord

等於多手撳多隻vp一樣道理
仲要唔係盲tick心照啦

Obiwan咩事，想後追

我本身放棄架啦 同佢互send 左2日電郵都話資料錯
我最後真係同佢講我唔知提交左咩組合
點知佢地男同事打黎
叫我下次彈錯誤就唔好再提交 寫字樓會全部提交删哂
之後叫我邊日幾點上去找佢同事補買

「係咪見人炒又跟住炒
以為炒單賺硬
點知炒車」

如果真係鐘意個角色 而家有得原價玩都好好 一係就睇清楚 直接等4.0
我嗰時見到starlord 2.0 $2700已經覺得貴 endgame後仲上到3000幾4000
一直都冇追 當佢出3.0 真係太少件 我決定等4.0
唔洗好似上面咁叫春嘛

Obiwan炒車炒到
$300單都有見過

咁點解唔去？
咪益炒狗

果張炒HT 小朋友gif 係邊

希望4.0頭雕唔係死老豆樣

本身對極提交資料都話錯
我得一個電郵地址收到登記成功電郵
同果個電郵比電話佢 佢又話係另一個電郵地址
互send左2日都話錯

我比左最有可能果3個電郵地址佢
同我用過果2個電話 同佢講我真係唔知提交左d咩呀
果日得幾分鐘個網頁狂彈錯誤
個男同事打黎叫我指定日子同時間上去買返

我只希望4.0有返長袍

最低見過2500
重試過見過連anakin一pair賣2300定2500

「最低見過250」

巴打死纏難打 戰術成功
之後訂唔到大家試下

$300單，訂唔係500咩，定dx版張單剩番$300

隻野本身幾錢

可唔可以幫我買一隻, 我細路入左第一志願中學 , 想買野送比佢, 可以比升中派位證明, 有冇好心人可以幫幫手??

StanLee 派未

訂單500 啲人放250
尾數唔記得

雖然我兩隻都無，但我照訂咗3.0

Deadpool 2.0 直程有人放$100單

不過我display後又未必會成日搞佢
同一個問題我都有套用落ffh gg 諗過
最尾都係照開無誤
原價其實都仲算抵玩

我個仔啱啱出世 可以提供出世紙證明
想送件出世禮物畀佢
咪撚同我爭pleas

好葡萄

可唔可以幫我買一隻mark7, 我個仔未出世 , 想買野送比佢做傳家之寶, 可以比老婆住院證明, 有冇好心人可以幫幫手??

我個朋友就快結婚 第一次有閪屌
想送件野比佢做結婚禮物
求好心人事成全

黃6真係好難影

我啱啱想打

屌你個on9大大對盒放喺中間梗係難影啦

諗到懷念爺爺 死亡證ver

死人要燒比佢

700元收end game美隊單 個價o唔ok?
果陣岩岩入坑 見日日排到去8樓
銅鑼灣又要排6 7個鐘 無訂到

可唔可以幫我買一隻, 今日同太太結婚, 想買野送比佢, 可以比結婚證明, 有冇好心人可以幫幫手??

收到乜7首日單下個月食樹皮

要同阿爺影自拍

我啱啱有位兄弟過咗身 佢生前好鍾意玩ht 想買隻然後燒俾佢 等佢喺上面唔洗咁孤獨 求成全

4000?

呢家7月節

首日而家要加2500

3700

可唔可以幫我買一隻, 今日朋友第一日上登, 想買野送比佢, 可以比P牌account證明, 有冇好心人可以幫幫手??

咁點樣落返黎拎？

有錢真好

升到咁貴

佢自用

現貨七千不是夢

等火葬嗰日順便燒埋俾佢

我早一個月收都要3200定3300

會唔會最貴IRONMAN?
定打唔破47

Nic CLass?

果市場越黎越少人賣
會升係合理

請受小弟一拜

開左隻John wick玩
隻右手件渣唔實刀件

要畀啲時間煲下可能有啲機會

咩時間先

諗住一set影原來係做唔到

我啱啱行街見到個乞丐 見佢對住個spiderman box art打緊丁 我知佢一定好想要 想送隻俾佢慰撫下佢
求成全

47冇人訂
乜7咁大貨量都萬幾？

新template？仲可以有幾多個版本

手持MARK7首日
想屌閪

香港起家玩具公司Hottoys 微博發聲明表明不支持港獨

我啱啱見到個支狗 佢琴日一野打碎左隻合金好後悔
想買隻送返比佢 可以比相證明 有冇好心人成全

我阿哥今日為左搶 RB FFH GG 渣車撞左車
要訓成個月醫院
求好心人成全還佢一個心願

真心膠定點做場show都唔明

上星期3500收咗張8月2號嘅會場首日單

次日+1200屌閪毛

鬥慘系列

岩呀 以後唔好買啦

我個隻都係，枝fucking pencil渣唔實就預左，點知連把刀仔都渣唔實

有冇醫院單啊

小妺anson同bf拍拖一週年
要買紀念禮物

訂左別注有d後悔
鐵盒個封面好似靚好多

好撚靚
別注不了

再收多張鍋物先 次日下午單2400今日一次性後追乜7同鍋物先

出面成班友唔知路就話罷買

有錢我排緊2200

反上腦

利申真心膠唔知
轉貼等你地睇到姐

比多200快快了事啦

個個爭住睇HT仆街。
我d fd叫我唔好再買，屌埋我。

研究左好耐今日 ht做show比大陸人睇完

叫得罷買都唔係買開 由得佢地自己J

以wm4咁樣派法
首日單4000不是夢

見到WM4現貨放4700

拎唔拎上廿樓好呢

邊度
上次派貨先4400

4700不了，見到個頭雕就

咁知路個內幕其實係點?
定有玩具玩is okay, 政治who fucking care?

正常嫁 你試下擺咩少少卡實把刀

得左
反而fucking pencil真係渣唔到

試下壓實隻手？

2/8

七千我信有機既 望下MK4連架都7千5呢家

不愧係同QS一樣跑得最快既男人

想問下wm4普版最後果日係幾號
搵返上年sb個post都無寫到個日期

開頭無巴打戴帽以為唔戴得

4/8

葡萄緊幾時到我攞

無論大陸定香港 都係口裏說不

17/8

好人一生平安

鐵盒嗰隻可唔可以用ps4睇無記錯ps4睇唔到uhd

呢隻睇落係咪似不可動

pro先得

4

Powerpose嚟

大陸D街邊硬膠玩具嚟

別注個隻都係？

我係pro呀

齋睇隻blu ray同bonus囉

Ps4睇唔到4k碟

uhd要pro先睇到
blueray正常 包埋架

邊得呀

And PS4 pro都睇唔到4k blu Ray

有冇得淨係要個庫

MK46 47pose已經火箭左

4k 碟 PS4 Pro 都睇唔到呀

一定要一齊就真係終極撚狗

唔係更新左得咩 ！

上個月收左$5200 wm mk4 mk7 會場次日單

自 要Xbox先得！

呢D通常派得好快啦

唔知old news 左未，係罷買就快啦屌你，無大陸狗一定唔洗排落地下

我記得2個月前入呢個post +1000$已經叫貴

on9一問 頭雕除唔除到落黎

靚仔頭

可動掂唔掂

後悔五月入坑個時上泥冇聽大家講
而家比四千幾追曬兩張普版慢慢等

最好罷買 咪撚黎排隊
但講真d大陸狗出貨咪又係後追返

fb見到

我諗係我地要罷買多啲

除到

次日我見4800

呢隻保養係咪又要送返廠三個月？

唔好再post好冇
你地係咪好似消防個次咁

放hc頭=大隻ver homemade

好呀

支那狗 最無原則
琴日先發起擺買
今日rb一有現貨
咪又鳩沖

1280就冇得彈
可惜我食炒

有個第三方頭可用係佢到
但買唔到

買唔到

唔得，hardware 問題

夾硬講心口GG側左少少

好心喇， 要罷工既日子 Howard 都罷左， 你仲想佢點撚樣

擺明車馬撐咩， 想攬炒大陸封佢間廠咁大家都冇得玩 咁好

記錯Xbox先得
又要焗買機 一係ps5/

冇完美 個頭係直線就收貨

無人明 今朝講到依家已經

貴到仆街

炒家就炒家啦
炒燶左就係度賴地硬

我都係岩岩玩
入左85BD 單
食炒入埋85 1.0 單
我都覺得中左大伏
深坑

美隊個價+50到150左右差唔多la

個地台邊度買

限定無得1換1
要入廠三個月

唔建議食炒
但CA 出埋爛盾鎚 唔止+50 +150

隊長二揀一你地會點揀？
正皮：civil war
腐皮：End game

新POST

Why not both

佢地已經自膠緊